「收集民意」大家睇完施政報告，有咩想同我講？

保持隊形，一個一個黎

冇意見？

屌你老母人工島

你幾時冚家剷